中旅發盈警 料去年虧損逾3.5億港元

中旅發盈警，預期去年將錄得虧損超過3.5億港元，前年則盈利3.87億元。

虧損主要由於新型肺炎疫情，導致集團港澳及內地的旅遊接待人次大幅下降，對全線業務的財務業績造成負面影響。

中旅社旗下銅鑼灣維境酒店成幢租咗比國安公廁

記得賣多d公廁廣告係走狗ccrvb度

荃灣成間中旅社唔撚見埋

回力鏢

叫支共入數就有錢啦 NEXT!

黨產驚閪咩

一雞死一雞鳴

上年蝕少過前年，證明唔開直接執柒會蝕少d